自動波轉波chok

近排試過兩三次係輕微上斜既路段大概行70至80
本身7波轉落6波 chok
有冇師兄知可能係咩問題？

8AT定7DCT

7 DCT

7DCT
換波箱油睇下有冇改善
冇就準備抬極力子

試過只係壞左 sensor 都會